死獌狗我屌你老母?

邊個出黎認左佢

做得獌狗都係on9

屌佢好似唔係住嗰度添，千祈唔好私了佢

#市民報料
報警藍絲自稱住 富康2座30樓H室

490004全家

屌佢老母

叫左唔好 不過神獸唔聽話咬緊人了

私了咁

條友做咩？

報警放清兵入關

落黎話手足嘈

曼聯迷 反抗！

好似唔係呢個，果個係藍色花衫

無左膠，保安失蹤

今次仆街了

本身有，後尾走左了

已變紅魔鬼

紅魔鬼

魔城澎湃

心軟賓周硬

#A801
曱甴隊編號：12585
HKID:E978865(8)
NG TAK MING 伍德明,91339577,ROOM H, 30/F, BLOCK 2, BEVERLY GARDEN,TSEUNG KWAN O

連加特咁早傷出

哦，狗嚟嘅，唔怪得啦

source from fb